[洗白]睇完岩岩警察記招發現左一樣警察同恐怖份子嘅分別！！！

恐怖份子發動恐怖襲擊係會𠄘認責任！

例如：

如果記者問：警方會唔會為今次行動負上負責

江永祥：

903全港大三擺 終極目標封鎖18區

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

警察永遠唔會道歉 唔會講個「錯」字

唯一唔會錯既人，只有警渣